{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_025056",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "영원면"
    },
    "text": "永遠面 (영원면)\\n\n全羅北道井邑市\\n\n全羅北道井邑市に位置する面で、東南部には山地があり、西北部には平野が展開されている。 現在7つの法定理を管轄しているが、富士里にあった面所在地は現在、銀善里にあるという。 古阜面の北側に位置していたため、北部面と呼ばれたという。 1914年には中心となる北部面と東部面を合わせて井邑郡永元面に指定された。 その後、長門里が古阜面に編入され、現在の姿になった。 「永遠」という名前は朝鮮時代に永遠駅があったことに由来したもので、簡単な字画で永遠と書かれた。 朝鮮時代の地理誌には北部面と永遠駅が多く収録されている。 多様な記録でも永遠駅に対する言及が出ているが、表記には違いがある。 洞里名で「駅里」という表記も使われ、これは雲鶴里の台洞村東北側にある駅跡を指すものと見られる。 いくつかの地図には北部面と共に永元駅が記録されているが、漢字表記が異なり多様な表現が使われている。",
    "QA": [
        {
            "question": "井邑市はどの地方に位置していますか？",
            "answer": "永遠面は全羅北道井邑市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "永遠面の特徴は何ですか？",
            "answer": "永遠面は東南部に山地があり、西北部には平野が広がっています。"
        },
        {
            "question": "永遠面は何の法定理を管轄していますか？",
            "answer": "永遠面は現在7つの法定理を管轄しています。"
        },
        {
            "question": "永遠面所在地はどこにありますか？",
            "answer": "永遠面所在地は現在、銀善里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "永遠面はかつてどのような名前で呼ばれていましたか？",
            "answer": "永遠面はかつて北部面と呼ばれていました。"
        },
        {
            "question": "永遠面の名前の由来は何ですか？",
            "answer": "永遠という名前は朝鮮時代に永遠駅があったことに由来しています。"
        },
        {
            "question": "永遠駅の場所はどこですか？",
            "answer": "永遠駅の場所は雲鶴里の台洞村東北側にある駅跡です。"
        },
        {
            "question": "永遠面についての記録はありますか？",
            "answer": "朝鮮時代の地理誌には北部面と永遠駅に関する記録が多く収録されています。"
        },
        {
            "question": "永元面とは何ですか？",
            "answer": "永元面は1914年に北部面と東部面を合わせて指定された井邑郡の名前です。"
        },
        {
            "question": "永遠面の地図にはどのような表記がされていますか？",
            "answer": "永遠面の地図には北部面や永元駅といった異なる漢字表記が使われています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 325
    }
}